飛機手提行李

有冇巴打知如果我唔想帶gip去...狽個袋就上機....咁啲噴霧式既止汗劑,hair spray 用handcarry 方法係咪上唔到機的???

壓縮氣體寄倉都唔得喎～

可以寄倉但只限一枝

我寄過止汗劑
handcarry就係我記憶中係唔得

點止....我寄過2枝壓縮氣體都ok....

以下是一些乘客可攜帶上飛機之危險品例子及其相關限制：

*化妝用品包括噴霧罐﹝如噴髮膠、香水、古龍水﹞，總容量不得多於2公升，而每件物品的淨容量不多於0.5公升

Hand carry應該可以帶，但要拿袋裝住同埋check個時拿出黎

但返嚟既話係咪都係跟呢個規矩???

每支唔過100ml,入曬落透明膠袋度，拎出黎分開過xray

止汗劑例外??

點解可以例外？
屌去到當地先買得啦